Ejecute make "n"

n puede ser 4a, 4b, 5a, 5b, segun el tamaño que desee, los b tienen costos
diferentes para los moviemientos, los a son unitarios..

Despues de compilar ejecute "Npuzzle -h" para saber como usar Npuzzle

Los archivos instances.dist=[profundidad].[algoritmo].[costos].[tamaño].txt tienen los resultados para cada
uno de los archivos de instancias.

